是靚午 椒鹽豬扒飯

好味
蒜酥好好送飯

熱氣師

外賣師

邊間

健康師

印老細咁早食lunch

戒菜師

咁大兜邊食得哂

便秘師

早食飯師

今次又邊間

算遲,平時12點前食lunch,6點前食晚

是
很健康

琴日個間
今日俾多次機會佢
份量同琴日差好遠

又炸

洋蔥都是菜

煎炸師

少肉師
多肉小飯 先岩

豬扒師

觀塘

觀塘咁多好野食架咩

知你上連登唱佢

餵我

以後去買野食之前都同個老細講
我係慘過番印度
一定無人敢俾少野食俾我

琴日果間即係邊間

話時話,創紀群組大爆發

又食到人哋結業師

整返個名牌比自己啦

佢吃我的肉腸

我晚晚都餵飽佢

留名等樓主覆邊間

我公司唔近創紀

我驚有人會冒認係你

要即場做「」表情去證明

係大家樂樓上

炸蒜係重點

Hi~ 熱門師

食野食到咁會唔會成日生痱滋

又係口臭/煎炸野

點敢得罪財神爺

屌仲未放飯

高鹽高油仲健康

佢好大膽

三小漁

個蓋擺keyboard咁污糟

定延話鍾意我口臭

印度未可以無WFH?

地盤個面有確診

背面擺啫

我都想

無得WFH師

食垃圾

我宜家都唔行個邊
一朝早成班煙狗係個到

奴工師

睇見都喉嚨痛

今次又邊度最C服？

好似藍店黎

氣炸

蒜酥師

個keyboard應該污糟過廁板

正

真？
我食之前都有用google查下係咪藍店先
查唔到佢

點解唔食犢食

定延中意污糟

又唔係正面擺

太多人
用apps都要等好耐

日日俾班老闆顏射夠晒污糟

米癲拉

我都唔知有依件事

彩瑛都可能係咁